一個和理非既小心聲

6.9到依家三個幾月
唔計唔係香港既半個幾月
無出席既運動十隻手指都數得曬
呢三個月真係好唔開心
個人又攰又頹
親眼望見手足比人拉
又望見手足比人打
但我又無能為力
每一次見到呢啲畫面都好想做勇武
但每一次都好無膽收返皮摺埋做和理非
最擅長既就係做物資

但每次同前線朋友討論當日既戰況既時候
朋友就會話你算乜撚野啊物資呢啲咁無危險性既野
其實知佢無心講出口
我每次聽完我都好唔開心
我都好想講其實我唔係港豬
其實我都有為呢場運動付出
我都好想付出更多既野
但我無膽啊!!!!!
尤其是當你岩岩發完夢好攰既時候聽到呢啲說話
搞到自己好自卑其實我算啲乜野
其實我出唔出都無乜所謂

我好尊敬前線
真係發自內心既尊敬
琴日睇完岳英雄
我就覺得自己呢啲小角色比起佢我又算啲乜啊
好希望唔會再有人笑我只係個物資仔

我打呢篇野既目的都係洩發下心情
呢排都太攰
尤其屋企人係藍絲
搞到好多負能量
點都好
核爆都唔撚割
五大訴求·缺一不可

我都係小廢兵
各有各做
冇hard feelings

我唔會笑你 雖然我只係半勇武 唔係沖係最前既衝衝子

Be water
兄弟爬山各自努力！

如何做到無hard feelings

多謝巴打

我黎想圍個爐 細佬都膽小如鼠 冇膽上前線 覺得好垃圾 有冇咩俄羅斯練膽大法 ahhhhhhh

我都係一個和理非，唔係常出，有試過後排支援，感謝勇武前線。

希望美國佬快 d 通過民主及人權法案制裁班仆街。希望唔好有變數。唔好比燒山燈死。

人人都有用
兄弟爬山

全靠有物資先可以肚餓時有個飽食

唔好自責，多謝你既付出
如果咁樣人比人，我相信無幾多人敢話自己係勇武
物資比遮陣組比落去，遮陣組比路障組比落去，路障組比魔法組打狗組比落去，點樣去劃分武勇同和理非其實係一件好無謂既事
重要既係，你可以付出幾多做到幾多就做幾多，唔敢上前線無問題，你無打狗既決心只會比狗咬
唔好因為自己剩係識做物資就覺得自己廢
我地需要你，唔好因為覺得自己渺少就唔出黎
少你一個真係少好多
夜啦，食D野好去訓覺，下次我地戰場見

你好好啦其實 大把人淨係ig post相添
btw近排真係無咩見過物資站同埋人鍊傳野

日日睇鬼片都無用

而家行軍流水速度太快，好難有固定點
更何況而家最前線勇武同後排會保持距離方便散水

物資組其實好重要 係強大後盾
唔好妄自菲薄 少你一個就少好多
加油手足

核爆都唔撚柒割

Be water

個陣前線話唔需要野食
搞到我分好少入去

其實真係對比起前線
我真係一個小小角色
只係比朋友唔小心講左句
即刻秒崩
不過真係好想有一日
我地會係煲底相認

我好多朋友都只係識po ig
真係嬲到爆炸
但又有時候覺得佢地連ig都唔po
真係好少人出聲

呢排都係流動物資多

呢場活動無大台
呢場運動個個都係英雄，唔要做神
但係唔需要分功績高低，付出多少
送首歌比你

夢遊夢得心灰 也不准變卦

啱啊
所以好多物資都變流動人手分

比起前線你地先係最大既後盾
成日保護我地走